有冇少年股神係$GME 贏到錢走？

俾你喺度gel gel 頭

呢一兩日先以現大部分連登仔係輸錢
我仲諗住隔離屋陳師奶先會炒妖股摸頂又唔識走

我，賺左500美唔識走，倒輸500美

不過正股+ark極速賺返，唔緊要

留名想知

補充，賺過一轉，貪心再追轉返

鏡花水月應該有唔少

我
不過唔敢係度出聲
唯有繼續叫大家SH

賺左3000鎂
但仲sh緊3股

我都係偷偷地走
你都幾9 買埋紀念品完左成件事

星期一睇住佢穿個三角形$250走晒，賺$6000usd離場，唔後悔冇喺$400放，完

佢地不願面對
無計
難得樓主開post問
咪講下

賺左兩球

小弟就黎中年，89時買200 CALL賺咗幾十個（美金）

有人60入300走都比人bin

我都係
叫人地sh 之自己走左

呢個位真係入同出都靚

識止蝕好過好多人

單野WSB 十零廿蚊炒起
去到連登都七八十蚊
我都已經唔敢入場覺得隨時散場輸突
三四百蚊入場真係終極勇者

贏$5000美無走
得返900 走剩兩股睇戲

幾肯定輸到仆街既人多過贏
贏嗰啲我比個叻你

我諗有贏嗰啲唔係好敢上水，因為代表無SH

我有贏，但我一早認咗自己有day trade

贏既真心恭喜
要膽識要判斷要運氣
D人成日話GME淡友妒忌人贏錢
都痴痴地

270入 500走左一半
尋晚70幾又加左d

贏錢好
水鳩人SH 好仆街
啲人真係信架

大把人啦 呢隻短炒一流

70入左100000，233走，賺左廿幾萬。
前日90入，尋晚一開市110沽，再執9000蚊。

200美金 only

仲要成個邪教咁叫人sh就啱 走貨正衰仔

同陳怡果班btc一鳩樣

同你一樣， 明知自己唔係頭批已經唔想入場

本來二十幾萬美金 now 2萬

好仆街

GME post我睇咗2星期，其實一開始（仲係幾十蚊時）叫人SH嗰班，同插水後叫人SH嗰班，唔係同一班人

If prisoner's dilemma might not ends well for two, how would GME even work out in millions.

Paper handed

我

我都以為係呀

但連登真係多數人輸錢
平時炒股都係贏錢gel 頭輸錢唔夠膽出聲
呢隻野竟然可以輸錢出聲嘅人仲多過贏錢
你就知道贏錢嘅係有幾少數

四皮幾（非少年）

賺咗5K鎂 仲有5股係手

$80入 20股
$114入 6股
$380放 6股
之後冇郁過 0成本 決定睇埋大結局

認真買得2股會sh到完埸，drop to zero都接受到就一齊癲下

贏$2000 美金走左

只要SH，大家都係大贏家

上星期見到有人貼倉高位call 羸緊1球美,唔知佢有沒走呢

你唔大貪的話，今日短炒 $90 入，$11X放都執到 20%＋

D股票有波動先好玩，當佢penny stock 咁炒

輕鬆.....5鎂
[ur

我
$255買入
$270 放

賺300港紙

手續費都蝕埋

雙位數入100股 分注走曬
埋單賺20k usd

15股sh
0成本

果陣尻UP多,我自已都唔buy 個idea

不過爆升既時候有炒, 叫賺左少少70k

手續費來回都係夾埋$3usd咋喎
你用乜嘢咁貴手續費

SH 3 股均價$160 , drop to zero咪由佢囉, 哩兩日其他都賺返啦

我自己覺得買定賣都無問題,錢係你既

但有啲人賭身家咁入場,跌又要叫春就抵撚死

明知咁玩已經唔係算係投資,而係投機, 同玩輪盤獨注00無分別

幾多歲先算少年股神

真係 我就接受唔到 所以買好少玩吓

其實我一買就跌 跟住好大壓力 係咁mon實個價 心諗係咪做錯野 沖涼打機都係諗住唉今舖白白倒錢落海

之後求其set高少set$270少希望唔洗蝕走人

屌佢又真係賣得出 好好彩 之後唔敢再掂了 同埋訓得好好

利申：窮撚

用2000贏左4000
之後380買番一股90止左
但仲贏緊1700幾

啱呀...叫人走會被人屌

有，折晒現，賺八十幾萬。

就係因為大把人贏錢走所以啲人而家未輸囉

有，折晒現，賺八十幾萬。
但我唔係少年股神

第一：
我之前貼過去七年年回報年均18% (依家20%) 仲比連仔笑咁水皮，仲拎出黎貼，笑死人.

第二： 我係中坑

第一日69入左100股
升到140放晒
當時都唔敢係主post講

其實我個topic 改得唔好
多數少年股神應該會以為有無限short squeeze to the moon
俾人坑殺哂

呢個真

Yes
贏咗個豬柳強！

星期一，二睇post
有個學生貼倉 話自己all in

唔知佢e家情況係點

佢成本都係 9x蚊🤔

八十幾蚊入四百幾蚊走咗都唔敢講
我認我心靈脆弱
不過八十幾蚊又入小小

你覺得今日仲有冇波幅

有90入 400走 @10000

最撚好笑既係佢地冇諗過真係上到32857果陣，直落咪又係機構賺錢真係上到仲可以賺多幾錢重

1股都唔會sh啦 咁on9都有

Ching ho ball

支牛好似4蚊

少年就唔係
但袋左架model 3走囉

留剩一股玩下

賺左800美金
轉頭係amc輸返200
琴晚再係vxrt跌900美金

係咪即係第一班叫人推高 之後走貨

第二班就係輸錢果班

注碼控制黎

一開始連登有個Post貼左Reddit條link出黎，睇完WSB第一篇文，心思思想炒下，話晒炒過下282大概知道點玩，由GME post出到2定3開始買，星期5黎既，果陣少少地買10手均價$7X，過兩晚夜星期一上到$110放左，以為完點知仲有，無諗過件事搞到咁大，氣氛好好好似全世界都參與，回一回$9X加碼再接貨70手，擺到星期四對家出fake news搞到中段插左兩下但唔傷，最大問題係牛牛個app壞壞地單又改唔到又買唔到，hold到$345忍唔住放左，原本諗住$400果陣做空但唔比，跟住離場無再玩，但晚晚都會開黎睇，好刺激

我唔信咩SS，SH，果啲長篇大論既分析我一隻字都無睇過，由頭到尾當佢282咁玩，之後有入過GME post叫人小心準備走鬼，比人話社工，自此叫佢地SH，大家開開心心

多得32587 呃啲SH(sor hi)

識玩

減磅後0成本，仲有500股喺手

都唔算係嘅。我就真係追足100個post，公平啲講句，頭幾十個post入面班人係多數知自己玩緊咩，以當時嘅資訊嚟講SH完全係合情合理（無錯風險係好大，但潛在回報都好大，而且大家都知一仆街真係會收皮，係有搞清楚件事先參與）。

但去到100個post左右，越嚟越多唔知頭唔知路嘅人入去，係唔係都SH，當咗一開始嘅笑話（420.69, 32xxx呢啲價位）係認真，個討論已經變哂質你唔信嘅可以開頭10個post同最後10個post望下，唔係同一個世界

抵你贏錢

我都得部最簡單model 3

答你唔到，佢咁樣限制買，有波幅都唔會高。
90入110沽都係死好命執到。
最多睇下星期一佢係咪真係有倉平，如冇咩點昇就基本都死直。

我自己會等佢跌返落市價先買，就睇下佢轉型有冇前景囉，我暫時唔會再掂呢隻野。

一開始d人真係知自己玩緊咩，所以SH合理
一禁買賣即變質

早入場果班都落左袋走哂 後期先入/大貪既 咪水9後面d人抬轎

60蚊仲係財經台
300蚊係上左時事台

250入
330走
total 2股
不過好對唔住啲SH手足

當有版塊hype就有心水
之前疫苗
然後新能源
然後GME

而家休息一下啦

都係，一部分SH一部份day trade，day trade realized profit 夠大嘅，SH嗰個倉咪當賭場波

虛擬倉賺好多

利申：真倉冇買過任何wsb股

人地睇長沙灣，位巴打可能睇緊破產管理局個網

Me 90入450走得10股

正常人都上星期三丶四就走啦
SH都唔係為賺錢

帳面最多賺緊15萬HKD 依家因為仲SH緊得返9萬
利申 SH派定高位一早放咗大部分 無講因為怕比狗咬

贏左8000

即係pump and dump
已報SEC

都賺唔少啦
今鋪無蝕錢嘅人全部都係贏家

40入 500都無放表示花生睇戲

玩呢啲唔孖展，唔all in就ok

Lol同我完全一樣
賺3000
仲sh 3股

贏完走咗之後再入
依家蝕緊

小賺4萬
$420.69就走咗

我睇到9都唔撚追 依家開到13x爬文辛苦過返工

根本就玩緊全球賭枱

屌你後尾正到

70蚊入 高位放咁少少已經0成本

好波
我都係一開始有叫佢哋小心啲 純粹比下意見
結果畀成班邪教咬 屌哂老母咁
嗰陣已經cap定圖決定等佢哋仆街即刻BINC
呢兩日我BIN得好開心

不過我都貪心搞到輸左唔少profit ,overall 9000美當賺個快錢

柒咗原來SH緊果堆GME跌到得返7萬

牛牛一來一賣來回$4鎂啊。。
你profit $4.5鎂，減手續費後贏左5毫鎂

都係既。呢d野要經驗。初初幾日炒到咁心雄 邊會捨得走
我星期被留左五十股係到打算長坐 但跌返買入價沽左算數 如果當時一次過沽清 賺左成百萬了

最高峰贏緊2萬幾USD
而家有賺少少都開心

攞個徽章都抵

屌你啦，人地上年個個股神，就緊係屌你廢啦
年年都爆上咩

走淨52股

贏90k usd冇走 而家倒輸緊5k

最高賺10皮，而加執幾千走場

真係要多謝大家鞭策。我呢個賺左47%。

其實你地睇唔睇得明。七年年回報年均18%(依家20%） 唔係2020年賺得18%

ching好堅

$500果陣走左257股
成本$178

好彩你有叫人sh

最高位贏20萬冇走哂, 星期一唔對路平哂倉埋單+11萬HKD
希望睇到SS咁大家都開心但就算SS應該唔係今個月嘅事
一定會係D出其不意嘅日子

賺左千幾usd走人
買得幾股

好pk
人唔自私就假，你淆底離場未算囉
但你賺完仲水人sh 你良心過唔過意得去

唔叫人sh 點樣托住個價放出去呀

你入去邪教post講啦
不過佢地實話無社工
有冇諗過當初咁多人來提佢哋小心但佢地屌哂老母
先有咁多人做假膠叫SH

話你

認真賺咗首期 多謝你哋一直sh
如果有手足輸好多唔夠錢開飯既留tg 俾我

其實西牛顯示跌到咁都依然有70%人係賺緊

賭錢咁買唔奇

叫大家SH頂撚住個價走咗

好仆街 叫人接火棒

上星期...

點解去到連登一定係七八十蚊
開地圖炮真係好on9
見唔少

利申: gme (2) 已經係入面同人鬧交

連登頭幾個post玩嘅人都有賺，依家仲有90蚊左右，都未跌到落頭幾個post嘅價。

之後三四百先加入嘅人大有人在。通常係輸死係依班人

唔少年啦，執左200k，星期二俾返10k佢。依家仲有88@100，正股無所謂啦，option洗一洗就有

根本個個都有賣
走剩一兩股就當SH

賺夠俾啲平貨人地賺吖嘛

6x入

我岩岩睇番GME(2) 個post 係23/1/2021
$GME 喺25/1 /2021收盤$76.7
我嘅講法有咩問題？

你自己睇下GME 1 幾時開
再追下1 2 3
有大撚把連登仔均價 below 3X
咁點去到連登都七八十蚊呀

當時頭幾個po你地完全冇人理渣嘛
推撚咗成個月先推得郁
正正經經早入又比人屈 on99

痴線
你係咪有躁狂症

我講去到連登係講緊引起廣泛注意嘅時間點
你都識講頭幾個post冇人理
七八十都只係一個大概嘅價錢
到底我屈左你啲乜嘢令到你咁嬲？